唔係話男女唔可以有純友誼

識咗呢個人兩年，無耐我地就做咗最好朋友
周圍啲人都以為我地拍緊拖
諗返以前對佢真係無feel，係最近呢排突然有日發覺自己對佢感覺唔同咗
開始瘋狂喺度諗到底有冇可能佢都對我有感覺
有樣嘢我一路唔明：每次party/聚會完咗禮拜上佢都會同每個人攬下講bye bye，但就從來唔會主動對我咁做？（利申 外國jj）
仲有半年前佢同我講咗佢係雙性戀
我呢刻真係好混亂，好想同佢講我嘅感受但又驚無咗佢最好朋友
而加都唔知係唔係畀佢friendzoned咗

所以 唔係話男女之間唔可以有純友誼，只係你要保證你地任何一方永遠都唔會對對方產生感情
如果唔係會好麻煩

好難架 除非是但一邊好柒

所以當初唔應該咁friend 而加咪進退兩難

有冇幻想過佢個樣打飛機，講

冇

利申藍絲

gay

日久生情 我也是過來人 最尾女友呷咗好耐醋跟著先同個frd冇來往 對唔住

同唔同佢講好？
講咗 有機會冇咗個最好嘅朋友
唔講 可能會錯過咗佢

講

幾年來都無feel，係好突然間地鍾意咗
呢個朋友好重要，我諗我應該唔可能因為啲咩而放棄佢

佢嚟幾日都似避緊我，send嘢畀佢佢睇完又唔覆
我post嘢佢又唔like
唔知道係我敏感定點啦
我拜託咗個朋友今晚間接索下佢料

佢係雙性戀
即係同樓主搞gay 都唔介意咁解

藍絲呀

I know that feel
唉，一塌糊塗

絲打加油

多謝巴打

唔好 你會後悔
你會冇左佢

個人血的教訓
Just personally speaking

俾我揀多一次
我一定唔會一齊
友情才是一輩子的陪伴

去馬

然後無左個fd

無一齊到 但都會無左

打場友誼波咪算囉

呢幾日都FF佢都鍾意我，啱啱佢msg我個口吻又好冷淡
唉 可能真係我一廂情願，點會鍾意我

你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友
你卻沒有 故意偷偷碰撞我的手

都係將啲心意收返埋，係自己諗多咗
人地根本唔鍾意更加唔會鍾意自己
係朋友咋
唔好再衝出嚟柒了

嘈交之下講左出口 係佢迫我講 點知換黎更加壞嘅關係又叫我唔好再鐘意佢 最後冷戰左三個月 係佢哄返我 而家成日都會有好多想同我一齊實行嘅計劃 好似去旅行咁 話要同我周圍去 唔知佢想點
利申 藍絲

你咪好囉，起碼有機會講到出嚟，我都好想講
你地而家又好返，你都有機啦
我就真係完全friendzone晒 唉

前幾日興起，覺得佢有機會鍾意自己
就手痕打咗封信打算最後一次見佢嗰陣表白同畀封信佢
係咪應該慳返

兩邊都柒先得

我試過

fd到身邊個個都以為會一齊
同ex某程度上因為佢而散
去旅行book錯左double都照一齊瞓

但佢唔係bi 係gay

點解覺得佢有機會鍾意自己

咪自作多情啦

唔知，FF自己響佢心入面特別掛
想佢鍾意自己所以催眠咗自己人地都可能鍾意自己

算啦 人地係男仔 鍾意左你就一早講左啦

你試下曖昧下先睇佢受唔受 而家我都係選擇順其自然

逾樣衰逾純

唔係無純友誼
不過如果兩個都無野
熟極有個譜o者

男女之間，熟既
最少其中一個人有野
就算兩個都有野，都未必一齊
有時係欠少少 就係欠少少
有好感 鍾意 但係又去到果個 level
咪繼續曖曖昧昧 拖住先
睇下幾時有 feel 就一齊
難聽 d 講，係儲貨
有需要果時先用

好撚似我嘅境況
近排有個好熟嘅女仔fd同我表左白
我唔忍心拖左佢手
雖然唔係話唔開心 我又係鍾意佢
但係心底中好似有一絲懷念返之前fd嘅日子
而家我已經擔心緊到時分手點算

由講出口 表左白開始
已經冇可能繼續做朋友

一係1 一係0
因為唔想再企係中間點所以先會表白

佢就係咁 唔想我當佢係朋友咁 一直俾暗示我
我都係扮睇唔到 直到佢忍唔住先表白

無視都會hurt到人
佢會寧願你一野拒絕佢

表白一定有風險
兩情相悅當然最好，但衰左一定有隔模
想做翻最好朋友90%唔得
利申 過來人

有無人好似我咁

我係怕左拍拖
所以同d有好感的女仔玩到好埋

但係安於現狀

而家就好似佢出120%愛 我出80%
唔係話唔似拍拖 但總覺得佢主動過我好多

因為佢個心唔踏實 唔知你係咪真係鍾意佢
亦可能因為佢好鍾意你

有冇正式俾過回應佢?

同佢講過我鍾意佢
亦都講過我份人唔浪漫 比唔到好有feel佢
講完都唔知佢點諗

我真係有異性朋友係純友誼但好熟好friend wor
識左7年但乜都無發生過，少少念頭都無

我都唔知點好了
仲有一個月就畢業，有機會以後見唔到
到底表定唔表？

絲打加油
有無瞹眛既跡象

我唔識睇呀，同埋一路都當佢純朋友所以冇點留意
刻意避免同我有身體接觸算唔算
同埋佢又係鬼，心態更加難觸摸

無野就假既

真的嗎